好自責

話說岩岩同屋企人食完飯返屋企途中見到隻雪橇係馬路到走失左，隻雪橇勁瘦同殘應該幾日無食野，於是我即刻落車追佢，佢本身好驚而且係馬路到好多車，差小小可以引到佢埋黎（岩岩同屋企人食完酒樓有d雞食淨打包左），但係比架van仔差d撞到佢嚇到佢即刻跑走左，捉都捉唔到
架van仔司機仲要屌我唔識養狗，真係好撚嬲，隻狗係路中心都唔減速/停

試下打比香港流浪狗之家

應該會幫到隻狗狗